有冇人好憎身邊有好負能量既人

成班友開開心心吹下水唔好咩
係要搞到全部人同你一樣負

sor

睇下咩朋友啦
一開始識唔太熟就係度放負真心唔識反應

真係
有時想輕鬆下飲杯野又放負
你話係啲嚴重野都還好
雞毛蒜皮都係咁放負真係好撚煩

仲要有佢講冇我講 全世界佢最撚慘

覺 蕭生大起大落 都冇話放棄

果d人少少野就中二病

比曾經最friend嘅人話過負
而家有咩事都唔會想比人知lu 反正冇人想知
有咩事都想盡力自己消化晒佢算
唔想再期望其他人會嘗試了解
然後聽到令自己失望嘅說話
就算係朋友好似都冇義務/責任去安慰

你諗住打發佢鳩應幾句
通常佢會同你講
你唔明架啦

乜都扯到去蕭山度

如果係Bf都咁樣就唔應該la

通常我就一句：講埋曬個D野做咩，今日係來開心的，來飲杯。

完全冇企喺我立場去同理 就話我諗野好負面
嗰下真係想講粗口

咁係呀麻

有d又話讀書難 有d又話做野辛苦

冇目標點有動力

搬天水圍就會好撚有正能量！

留呢d人係身邊簡直折磨自己